今次伊朗空炸美軍基地 背後係咪中共搞鬼？

傻既都知係中共搞出黎

點都唔係中共搞 中共係無辜的

未必係，不過的確幫左佢轉移注意力

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

認清方向啊 各位